戰爭以本傷人算唔算高招？

中國不停用軍機入去台灣，台灣次次都要出戰機飛去嚇鬼，台灣國防費用咁少...日日不停咁飛台灣咪無錢囉